始終都係放唔底道德底線

好認真咁講，唔打近戰，永遠無機會贏，

我相信前線有一班人都重係唔係抱住必死既心態而企係前線，我好似睇唔到黎場運動既希望